【芳文社】Urara迷路帖將迎來最終回

依套動畫好似好唔收得唔知千矢搵到阿媽未

蘿莉番
到最後可能
搵幾十年都搵唔到
自己變埋人哋老母

沒有男性吧

咁佢老母點生佢出嚟
肯定收埋咗一啲男人
可能扮成女人咁生活

二次元百合可以生

漫畫萬年坑

發現urara喺COMIC FUZ冇一集集，得一卷卷
想買嚟睇吓依加做到邊都唔得

唔知係咪老母嘅圖

污

呢套好似咁早就完咁

太拖 故事要上到1 但動畫12集先升上9 太漫

我覺得係題材問題

動漫 其實幾好看

漫畫要完結？
我以為仲有排